[年經]入黎放低上一輩既奇怪諗法

每次啲電器一壞佢地就會講係你整壞
如果你同佢地拗
佢地就會講
點解我用就冇事，你用就會壞

你想我可以點答你

覺得大學生就應該乜都識

所有嘢都係美國搞出嚟

痾完屎尿唔冚屎板
話沖得徹底啲

所有病都係由用電腦/電話引致

呢個真

一唔識就問你係咪讀屎片

學生唔應該夜瞓

冇係佢面前讀書=冇讀

冇另一半係因為我唔搵 但其實...

1）係電腦面前=打緊機

2）訓緊唔蓋住個肚就會入風
入風就會感冒

我食鹽多過你食米

呢句真係，其實係食屎多過食鹽囉

有時真係唔知道上一輩諗乜鳩

同支那人冇分別，
唔會去思想件事情